今日實熱死

唉 依加先星期2 仲要糧尾

未7號呀

曬撚死

夏天真係好黑人憎

好焗

地盤佬表示 我實中暑喇今日